【幾秒幫到手】經濟日報炒記者，全部人即刻unlike旗下所有page，U travel/港生活 等等

經濟日報旗下好多媒體，未必人人都知係同一個集團，當中有好多都係靠fb宣傳以賺取廣告費，大家幫手unlike以下page，話比經濟日報知，記者唔可以亂炒，拒絕媒體自我審查!!!
歡迎大家轉貼此post去facebook

即刻unlike經濟日報page:
U magazine:

U beauty:

U food:

U lifestyle:

U travel:

港生活：

經濟日報:

etnet:

晴報:

e-zone:

相關新聞：
《經濟日報》據報分別警告及解僱記者 被指新聞審查 涉警記者會上提尖銳問題

Push

推 要用行動證明

推

只係like過一個, 即刻unlike

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

推，unlike左

日日keep住上ezone上咗幾年，以後唔上啦

7月石鏡泉中招果時唔係unlike晒咩?
又要再unlike次次?

可以轉投新假期果間公司既Page
應該係佢Direct Competitor 吧

冇like過

經濟日報啲page全部都係Content farm嚟
都無like過點unlike

應該好似對tvb 咁
係上面賣廣告既一律杯葛

unlike 經濟日報